成立有馬加奈黨

誠邀有心人加入

星野加奈禱告區

估計將會成真，有馬比人刺死再成為男主同赤音個囡

想睇青椒舞

咪亂up

等動畫化
而家睇住呢啲先

當我見到加奈：

有馬先似女主阿妹無咩戲份咁

大眼就等於可愛？

有冇睇
性格仲可愛

女主係佢啦
戲份多咁多
仲要c位同講作品名
真女主確定

阿妹係前世已經好多戲份好無， 同埋佢先有佢老母影子

我要成爲推倒你的孩子

好似都唔錯

真
幾時動畫化

我都想知
好想快啲有動畫睇

仆街已經覺得會動畫化

實會啦

又係你嘅戰鬥員
我推真係好好睇

個po我㗎嘛
赤坂真心好勁

畫嗰叫咩
橫x都好勁

橫槍
鍾意佢畫風嘅話可以去睇埋人渣的本願

好好奇加奈會擔當咩角色

ruby訓練過後點睇都似會似阿媽爆紅

睇咗
佢啲畫風好似好美感 又性感

加奈真女主